細公司想搵人幫手寫app，出貨扣數果類

小弟咩都唔識
其實都唔清楚需唔需要app 定係用網上software 就得
咁我公司係舊式做法 office師奶用開手寫單 因為啲加工品 價錢成日都會變
近年就有啲貨品 只係一買一賣咁
咁老細話想發展下
主要係for 內部用啦
用黎睇下倉有幾多存貨, 想配合針機打單, 出貨自動扣數果類

可唔可以俾啲意見
有意留tg, info

Web app?

重點

買套現成就得啦，洗鬼寫咩

有冇咩公司有呢類product?

商靈，傲林， 兩個我都用過

搵啲做pos既公司做
香港好多

其實MYOB係咪即係類似？

正確

可唔可以留tg
有啲問題想問

你可以揾佢地 , 佢地會帶套未改嘅系統比你試，試岩就約時間裝，老實講，一定有野要改，改到岩用為止，但要比錢改。

PS , 我不是sales
不留TG
唔好意思

呢種一定有現成 唔洗搵人寫

手機app 都有類似 唔知你需求係點

香港store 未必有，可能試下外國/日韓果d
之前見過日本韓國果d 搞手作/開小鋪既，係用手機app~

同埋而家係手寫單 送完貨俾人先再俾返副本我消數.
我唔係好識點樣print 出貨單既時候就已經消倉條數

因為myob主力係會計
你依家就係主力開單/扣庫存/入貨/出貨。所以你要揾一套岩你自己行業用嘅pos系統

市面上大部份POS系統可以滿足到你，但要留意係售後服務，好緊要的，簡單如一張三聯單走位，一唔岩位你就頭痕

我見傲林啲產品係分開晒. 會計, 報價, 進銷全新係分開.
即係要分開兩個程式, 有冇啲咩功能都有晒的

都係聽老細話 上黎攞下資訊

pos 快靚正

成間公司無一個識用excel, 執柒咗佢啦

所以我用緊另外嗰間